點解尋日西鐵無人拎滅火筒？

如題